[地球聯合軍] 歐聯四強 內部投票 ！！！

反猁 = 正評

反疤 = 負評

今晚地球聯合軍出師之名就交係大家手上，記得投出神聖一票。

咬得好緊

兩隊波真係好多仇家

仲係55開

你直接問蝗迷多定獌迷多啦

猁票倉: 蝗、猁、足球迷

猁撚帶出咗個頭

出黎投票啦 曼迷

猁應該穩贏

最後半粒鐘

點揀 反疤都係